★暫緩效應？】劏房租金指數近五年最高

Now新聞台】有團體計算最新劏房租金指數，較去年升百分之7.7。

全港關注劏房平台在上月及本月調查66戶居於觀塘、九龍城、葵青荃灣及深水埗的劏房戶，計算單位分間後的總租金與應課差餉租值的差距，得出今年租金指數是443，較去年上升7.7%，亦是近五年來最高。

而平均劏房戶的租金佔收入逾四成，比去年上升4.8%，他們建議政府訂立租務管制。

徹底破滅

寧租勿買

講到口水乾個垃圾政府點會攪租金管制
班仆街食租都賺唔少